射筆係武器！？Ok！下一場全民集火射9爆佢老味！

一人一支！射佢老母！

不合作運動— 每週罷買日

推！

建議播返佢地喺咁用閃燈閃鳩記者嘅片
記得有位巴打話啊媽差啲俾佢閃到癲癇 仲要隔住部電視

你班狗都係想迫大家每人都買一支係手姐

雷射槍！ ？
ok，集夠一萬支射撚穿佢老母個閪